個app成日都咁撚樣，有冇人都係？

次次要重開點搞？

冇wo

我有陣時都係

咁應該有bug wor